星展銀行岡顧員工安全 第二彈

好多銀行都有提早閂門 但冇乜真正close branch 就算close都係大行 人地大把分行
仆街星展銀行 本身分行少 得唔夠30間分行
竟然將其中十幾間分行嘅櫃枱服務暫停

而照常運作嘅分行 就cut一半counter
話要保持安全距離喎 結果點？咪每一間分行 聚集左3-4間分行嘅客囉 有意思咩？
cut一半counter d人咪企哂係門口囉 唔可以多於十人係櫃枱附近範圍 叫d客企出門口 d客又屌
哦 原來玻璃窗入面嘅員工就係人 條命矜貴d 保安面對著十幾廿人排隊就相信政府唔怕

尖沙咀分行有人中左已經低調處理 但仲未識驚
個個搏命同你番工 提早到4:30閂門 但5:30先真正清哂d客

福利方面 除左每人每星期多一日wfh之外 咩補償都冇
其他銀行都有meal allowance 你星展過年比個十蚊利是當攞個意頭 算 唔准再收客利是 算
到真係攞條命出嚟 你比個一日假就想算？

星展前線真係比狗做

推

比班廢物高層知道 我地唔撚係啞架

後勤80%wfh 但有人確診

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功
連登仔去哂睇愛回家

11

12

作為舊同事， 我只係可以話比你知。 其實OIE 而經大爆發咗。 但係15樓以上都重返緊工

點解不推文

大爆發即係好多人確診？

好多公司都冇得wfh喎
你幾時譴責？

你公司要對客？每日有冇2-300人進出？

我渣巴士

所以咁樣對待員工就係啱？

諗下行山銀行連一日wfh都冇 冇allowance
收工仲要打call搵客狂捽數你就冇咁勞氣

我一日對幾千人都未驚啦
你有一日wfh仲想點

閂咁多分行 唔wfh 棟係到有咩做

一單14/f confirm, 但你覺得唔會有其他人中?

OIE 都唔只一單中啦!

我驚 咁可以點？同自己講100次唔使驚？

辭職

你冇屋企人要養？

你咁嬲咪同公司攬炒囉
返工唔好戴口罩 一傳十十傳百

你都識講要養屋企人啦
一係低頭 一係走頭

邊有80%咁多

大撚把公司無wfh 啦

唔識反抗咪一路做港豬囉 做得生意 請得人就要保障員工安全 就唔係要走嘅 有唔合理嘅事發生 你選擇逃避 咪有今日嘅香港囉

大把公司唔會一日幾百人進出

你反抗有咩用？你啲同事有冇反抗？
得你一個反抗最後咪變箭靶囉
你可以號召到成間分行同事一齊咪反枱搞大佢

retail銀行係咁架啦
唔跑數有咩價值呀d人

坐係玻璃後面驚乜9

大佬 呢啲關頭就盡量做好啲啦 揸巴士無辦法 但好多返office嘅同事唔係一定要返office先做到野 你唔得 唔代表其他人都唔得 照你咁講人人都要返office好無 到時多人返工你揸巴士奶野機會都高啊

咁咪攬炒囉 係都要我返工呀嘛

其實最重要唔係福利 係政策
閂哂d分行逼埋d客係一間 到真係有人中左 幾多錢 幾多日wfh都醫唔好個肺花 到不同不相為謀 冇意思再去覆你d logic

保安有冇玻璃隔？sales有冇玻璃隔？

後勤邊到80% wfh
我部門80% 係office
垃圾

你估我唔想屌巴士公司咩
成日減班次cut補水搞到架架都咁多人
問題係班老一輩為咗自己退休金唔會出嚟反抗呀嘛
我直頭想渣架巴士打橫攔住高速公路唔俾人返工添

咁嘅時勢 仲有咩數跑姐 鬼嚟同你買基金買保險咩

聽講有dept係8成 你oie？

你地連辭職都唔敢
點解要對你咁好

觀塘

今日有人屌call center打左兩個鐘都唔覆

個疲症又唔係公司錯，停你薪唔返工咪得

其實我ok 有問過 唔比

只係知道14樓有...

咁冇法啦，辭職。過完個疫症再搵工。
一係去叫政府全民停工

上面有好多狗奴材

辛苦樓主了

跟本就唔會批system acess俾你wfh

政府錯要僱主受咁得意既，因為僱主好恰d?

DH 10/F 都好似好大獲

樓主都係發洩下啫，個疫情夠唔係樓主錯啦

屌完政府，再屌下個僱主無人情味唔得嘅？

申請左大半年未未批 垃圾到

咁呢行靠把口
又唔洗學歴專業知識
做個rm好差咩
你唔做大把人做啦

僱主唔用適當嘅政策去應對 講出嚟 就係恰僱主

僱員唔自律出去船p玩完病左返公司，一定係公司錯啦

咁刻薄 聽個frd講都係麻麻啦

拉

無人情味就炒左佢再cut budget啦留返力對準政府啦大佬

我都想辭職，做前線日日都對咁多客，
又唔保障員工安全，為左班大粒野用條命去博

我個人諗法係應該要咁 冇計 金融係其中一條經濟命脈

係dbs做緊intern 一日WFH都冇

retail黎講算係咁
有wfh又有早收工

80% ？
而家重追緊數話上60喎 有排都未到

就算system有access 都無得wfh

畢左業唔好翻黎啦

今次支銀垃圾過星展

覺得公司咁差一係唔撈一係罷工
你唔做大把人做

之前做it
佢地100% wfh左半年喎

唔啦 monkey bank

唔炒樓主唔係因為有人情味，係因為要人做嘢咋

早半個鐘收工有鬼用咩

幫推

呢個時勢銀行會多左野做唔好玩啦

係真係會!啲人得閒咗

Teller，call center嘅workload唔會少咗

Back office就可能會少

利申做過銀行前線，非星展

依家情況就係 我主力都係想屌佢政策問題
以前線嚟計 至少有4成人少左野做 另外個6成人再做埋個4成 話唔想太多人聚集 結果搞到某幾間分行聚集

其實整體嚟計 的確係少咗 但佢都閂左4 5成分行 淨低咪人地做埋囉 少部分人得閒左 令其他人要分擔埋

無AB team嗰啲嘢咩？

尖沙咀個間咪ops返 sales wfh但呢啲唔叫ab team

咁你有咩實際建議？ 如果咁多分行照常開就話高層草間人命啦係咪？

某被新加坡收購的O字銀行都係，員工無得WFH,屈晒係所謂的分流地方，等攬炒。

Monkey see monkey 要返工

我公司都要對客
但前線同後勤都完全照常
連一日wfh 都冇
連有個同事同確診者接觸過
公司仲想佢一出陰性就返
完全冇諗過會假陰性
香港大把西公司

3樓?

8樓

推啊

放下風等大家幻想下啫

一係就停哂 一係就開哂 依家搞到冇開分行嘅客 逼哂去某幾間 咁唔草菅人命？

wfh係因為閂左好多分行 有開嘅行閂一半counter咋 棟哂係到咪比人屌唔開多個counter囉

唔做就走啦，好多人等緊

呢個真。支銀冇WFH冇早關門冇Meal Allowance

小弟做零售
D大陸客外藉客成日唔戴口罩走入尼
然後公司除左派果幾盒大陸口罩 咩都無做過
所以你講得無錯 back office條命係矜貴d

我唔係星展客戶
但停哂，我提存大額咁點算？
開哂，到時職員咪又係屌，又話唔體諒員工，一間都唔閂咁，點都俾人鬧架喎

Back Office有冇WFH

咁你坐得嗰邊
就望下自己team有幾多人同隔離門入面有幾多人啦

星辰HR好撚仆街

屌你老母Kelvin

有提款機家嘛，每日幾皮野唔夠拎一定要去櫃檯？

痴線

去報館投訴，宜度嘈冇用架

6樓好似已經撤走哂

OIE 有人中左 高層叫同事唔好傳出去
已經過咗幾日 唔知依家有冇其他人中

幫手推下

咁點解你仲做？

仲頂到？

鬥慘大會

提到幾多？做生意拎十零廿萬買貨閒閒地
提存外幣呢？出張本票呢？

TC一定無80%
上星期仲要翻4日office

所以咪話 一係就開哂佢 品好搞到d人逼埋一間到 依家keep住 2 30人排 你打張本票 攞個外幣要成個鐘

唔傳出去係咩玩法

你諗下啲Sales依家仲要番足10個鐘你就開心番

唔係鬥慘，只係苦中作樂